《工程L》 定安工程

有無巴打係定安做緊? 依排佢係咁請人

咁多間唔揀入呢間注定你做到狗咁， 仲要勁低人工

咁有邊間好？

有人唔做做狗